是日午餐，煎牛扒

一一田黑毛和牛

見唔係好厚，每邊30幾秒到

大概3成，好淋好滑 ，
但學巴打齋，和牛真係好油，牛味唔夠濃

好肥美

太肥啦